請教邊到有侏羅紀恐龍模型賣?

好想搵彷真軟膠恐龍模型

留名

你又鍾意?

你想要呀果隻定鬼鬼鼠鼠個隻？

有冇示意圖

類似咁,主要想買暴龍
好撚真.塑膠質地,
細個果陣科學館有類似
但手工打7折
同埋唔要國產,國產隻眼好假
彷真恐龍模型唔知邊到搵
拍賣十年得一隻靚
有冇人識人入口外國玩具?

TRU冇咩？？？

咩黎

玩具反斗城？質料好國產，細個果陣啲玩具仲靚

幫推
想買最新果隻帝王迅猛龍,幾型

自己去Amazon睇啦

【男女孩礼物侏罗纪恐龙世界玩具模型 实心仿真霸王龙暴龙送恐龙蛋】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€EkW90CXKY2T€后到👉淘♂寳♀👈

係咪侏羅紀隻final boss?

係呀

奇趣？

其實係咪虛構出黎?
定真係有呢個品種

我知怪獸屋有暴龍賣
同埋PAPO呢個牌子

係exactly final boss?

好想買呢隻